唔知有無荃灣巴絲想屌鳩陳痕賓呢

近中秋，陳痕賓又係時候出現係各屋苑嘅中秋晚會啦
唔知有無人一齊落街嗌口號呢係屋企嗌都得嘅

校友留個靚名